建議國泰手足將奶共藍絲篤灰

強烈建議國泰手足將啲藍絲資料放上網，我地會有手足準備定麻包袋

推

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

如果有職員係FB話人係小強 有人舉報佢 國泰會唔會即炒？